有疫苗後 長者打先 定後生打先？

政要 醫護先就一定

但長者定後生較優先？
長者死亡率較高 好似急d
但70up 果堆 好話唔好講都果頭近
後生仲有好多年過 萬一肺爛曬 剩低幾十年青春累積痛苦可能慘過早死
好似話家有長者照顧既後生優先
咁跟住到 每日返工既長者？定每日返工既後生？
學生就持續幾年屋企視像上堂
到時會點分配先後？

第一批出
真係唔敢打

歌手 中左應該以後唱唔到lives?

但我又唔明
大陸點解好像真係抗疫成功左咁？
大量武漢d人仲敢聚係街頭抗爭
唔通強制禁所有人出街一個月 真係work?
如果係咁就唔駛等 三至五年？
定只可控制到大幅爆發 零星數字消滅唔曬 不停返發 每隔一段時間 又要再禁一次

學contagion 咁抽籤